落雨去邊好？

想出街但呢幾日都落雨
去唔到咩戶外地方
有咩室內活動好？

上網

落雨就唔出得？
都on99